點解泰國野咁鍾意開係九龍城？

多國泰人住

因為近機場

因為九龍城係泰國人地方